====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: «On ne doit pas prendre les architectes en otage» , pour reprendre un propos de Paul Chemetov durant la « campagne des Halles» .
Entity Name (Type) :: campagne des Halles (MISC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Paul Chemetov (PER)
campagne des Halles (MISC)
Total entitiy counts: 2

